「獨立調查委員會」又如何？周乜明、彭乜琴之流信得過？

成立乜野委員會都無用，搵一堆奶共紅官做評審把鬼咩。

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

要引入陪審員

陪審員抽籤結果：

維園阿伯、元朗鄉黑、屯門大媽、離地中產、啟德新移民。

如市民不滿 政府可再成立獨立調查委員會調查抽籤過程是否有問題

抽籤過程無問題。14億支那人都有得抽